全家英籍嘅香港特首 行會前見記者

lm
係咪又講檢測幾偉大

又話醫護人員不是喇

檢測唔夠人嬲嬲喇

叫佢死全家啦

睇fb, 沙田目測得廿條友
我都想知50萬人去咗邊

香港警察會用599G撚鳩「不是警方發牌認可香港人」
排隊？不了

作為香港既母親 我日日都比人係後面推
尋日有關大肥婆趺既事件屬於不幸 係有不法份子造成既混亂引至
都應該係咁講

又哽咽

初心

好似屈臭西呢啲book完又扮被人偷資料
緊係無人去啦

聯署支持封殺微信同TikTok

面就人哋俾，架就自己丟

記者問返佢第三波疫情點嚟

冇睇
又咽乜鳩

冚家插咗鼻未？

唔喺香港，不了

感謝中央感謝中央感謝中央感謝中央感謝中央

身先士卒返咗支那武漢？

7婆除罩..